［公投］［世界大戰］要唔要見到垃圾emoji

97就黎到
香港人依加興投票

要
唔要

👍